{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 폭포펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、次の利用客のために入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失の責任はお客様にあります。客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約の際、炭とグリルの使用は20,000ウォンで、一軒家ペンションはIPTVとWiFiが設置されています。 プールには滝のある自然プールがあり、水泳時間は午前10時から午後10時までです。 カラオケは客室1階のリビングルームにあり、使用時間は23時以前までご利用いただけます。 フットサル場、バーベキュー場、駐車場もあり、ペンションで丸ごと豚バーベキューパーティーも楽しめます。 また、周辺にはウォーターパーク、休養林/樹木園、川/湖、登山路など様々なアトラクションがあります。 子供そり場の運営とキャンプファイヤーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数については、事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、次の利用客のために入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "予約の際、炭とグリルの使用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールには滝のある自然プールがあり、水泳時間は午前10時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは客室1階のリビングルームにあり、使用時間は23時以前までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんなアトラクションがありますか？",
            "answer": "周辺にはウォーターパーク、休養林/樹木園、川/湖、登山路など様々なアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "子供そり場やキャンプファイヤーの利用は可能ですか？",
            "answer": "子供そり場の運営とキャンプファイヤーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 559
    }
}